乜而家火車2人位可以坐3個人架咩？

屌你老母啲蝗蟲真係
利申keyboard fighter

後生都咁撚核突

第一眼睇以為前面兩條女坐住後面條仔

右邊對波

你真識食

垃圾民族當之無愧
不論年齡，性別，階級，
任何事情上面，
全部都咁垃圾

難得佢肯去望先厲害👏👏👏